# 論文で用いたサンプル

それぞれ，Σ = {F^(3), E^(0)}，Δ = {F^(3), E^(0)} で固定
状態を追加していくことで，異なる出力をする高さを変化させている．
ファイルのサフィクスとなっている数字が，異なる出力をするときの入力木の高さ．
全ての yDT は非線形． x_1 は消去的．

- sample1.eq
- sample2.eq
- sample3.eq
- sample4.eq
- sample5.eq
- sample6.eq
